絲打覺唔覺得男仔唔開藍剔同上線時間 永不錄用？

正正經經既男仔點會無藍剔咁無交帶？
一定係無責任感既player
利申有開藍剔 歡迎巴絲pm

關你撚事咩臭閪

利申有開

你阿哥冇開藍剔？

開唔開都一樣
冇人揾我

唔覺 因為我都唔開

只開藍剔
上線時間因為要返工係唔會開的

你阿哥死左未

唔開藍剔有啲啲嘢咁
上線時間無所謂

利申藍剔不嬲開
上線時間就開始曖昧或者一齊先會俾

反正開唔開都冇人睇架啦

吾你老母

開又好唔開又好
毒撚永不錄用

你呀哥 ？？？

送個呀哥比我ok?

pmed

你啊哥死咗未

覺 絕對覺

我都唔會想開 一比人睇到你on又唔覆就

幾年都無開last seen
一陣比人見到last seen又問點解唔覆機
唔得閒覆住 有野忙緊 心情唔好 咪遲d覆囉

絲

我咩都冇開 反正冇人搵我